Synder 嘅Justice League先係真正嘅JL

故事完整好多
運鏡打鬥音樂都正好多(synder強項）
啲笑話少咗同埋fit in好多
雖然好多Zack拍電影嘅弱點都係到
故事pacing太慢 濫用慢動作 colour grading太暗沉
根本當初出呢個版本一定比人大讚
而唔係出個合家歡嘅垃圾
Btw Wonder Woman真係好型好正
Zack拍佢拍得型過patty好多

其實主要係Patty佢臨時拉夫都冇咩辦法

Joss whedon拍神話故事同打鬥真係差synder幾皮

姐係點

sorry講錯咗係joss

所以公司當初唔應該硬推JL出黎
等synder出佢個版本

電影嘅檔期唔係咁易攞到，而且唔係個個fans 願意等我仲特登着住小丑件衫入場睇

其實都係
希望synder 可以繼續拍dc電影

唔係話遠古大戰有廿幾分鐘
點解都係打一陣就完左

其實超級英雄系列嘅電影綁死一兩個導演就啱

有人話有廿幾分鐘
我覺得果part唔使咁長

咁個產量太低 又好難做到

即係例如蝙蝠俠就綁死羅蘭，復仇者聯盟就綁死個兩兄弟。同埋DC太遲起步，又想抄marvel ，所以個人認為好難追

放過synder亦都放過唔鍾意synder嘅fans啦，synder已經係netflix有new project，dc亦有其他plans，睇完呢套嘢大家都係時候邁向新一頁㗎啦

Dc其他plans:
有Henry 唔用 拍黑人superman

食屎啦wb

之前嘅joker你唔講，之後james gunn嘅the suicide squad，black adam同埋新版batman你又唔提下，反而拎啲八字未有一撇嘅嘢嚟講，你都幾有趣下喎

Black adam唔好預佢dark
可能venom咁

wb有咩plan都可以叫佢食屎
因為就係一班食屎狗

我要咁dark嚟仲咩，我鍾意嘅係truth, justice and the american way。我要全部電影都咁dark嘅話，我去睇the boys 唔好咩？

The Boys好好笑喎

淨係呢一堆野已經見到wb完全無長遠planning 啦
話就話玩多元宇宙 其實根本就係邊個角色紅就開戲比佢 Harley quin紅就開套bird of preys比佢 aquaman 收得喎 又即刻開續集 shazam 反應好又開續集 fans要既man of steel2就永遠唔開 正義聯盟班主要成員都未搞好 就堆一大班二三線角色拍電影 Ben唔玩就搵第二個黎做batman 用multiverse黎做藉口 邊個有興趣想追落去？

唔好怪我拎marvel黎做比較 人哋明顯係規劃上有遠見過wb班撚樣好多 人哋真係知fans想要乜 成個宇宙規劃都有條故事引人去追 而唔係wb見步行步 邊個紅就開戲 成個Henry cavill ben Affleck 擺係到 你唔用 走去搞大堆二三線 作為dc fans見到wb咁亂拍 真係好撚嬲

如果唔係當初bvs拍到仆咗街，dc又點會搞到成個dceu冇晒plan啫？依家就係焗住搞multiverse，plan緊點樣先可以洗走之前嘅底

咁如果當初唔係wb逼zack拍bvs 又要佢加咁多jl野
又點會搞到咁 當然zack講故仔能力係有問題 但wb要負上更大責任 你係唔想用zack既 就應該係開jl前就踢走佢 唔係拍完就搵條友黎改到鬼五馬六 依家都證明當初佢哋既決定係錯到七彩

好啦 到依家話諗住點洗底 咁咪好好咁由正聯主要成員開始搞囉 拍咁多二三線做乜？仲話要搵個黑鬼黎replace henry 完全睇得岀班友無心搞

你講到好似WB當初逼牛飲水咁樣，明明DCEU當初嘅共同製片人就係Zack嘅老婆，Zack係有份設計成個DCEU出嚟㗎，BVS都係佢想拍㗎。如果唔係，Batman同Superman兩個咁大個嘅ip，Zack唔想拍，出面大把導演有興趣拍囉

而且黑人superman嗰度真係八字都冇一撇，WB成日賣口響，之前都講過會拍嗰啲電影十部有八部都冇成事。即使成到事，henry都晨早唔想再拍dceu啲嘢啦，今次snyder cut佢連過去補拍都廢事，唔搵人replace唔通又要雪superman雪足十幾年呀？

下 Henry 開到聲話想做superman 喎 佢點會唔想拍？佢都唔止一次公開咁講 但wb完全ignore 直播搵第二個黎做 你覺得係無問題？

而且zack一開波係想拍mos2先搞bvs 但wb就直接要佢搞bvs 急功近利既係wb